816㩒錢呀!零成本都唔做仲同人講自己想攬炒?

見到個整合post暫時都仲係唔算多人㩒咗，希望真係因為大家都等緊聽日喇
無數手足被人拉，打到見骨，甚至犧牲。幫幫手零成本去排隊㩒錢唱美金喇

我地加埋味必真係好多，但係當師奶離地廢中廢老見到分行排到出門口佢地唔理三七廿一都會㩒曬出嚟。

8.16大家一齊盡做得唔得

一定㩒 721 811

推

我hsbc, 冇中銀acc, 洗唔洗撳?
同埋係atm 撳完之後係咪去找換店唱美金?

咩銀行都㩒，重點係帶出不信任港元既訊息，無外幣戶口就去兌換店唱喇

小心扑頭黨唔好一次喺同一部機㩒曬，最好分幾部㩒

下午五點財政司陳茂波將召開記者會 公佈一系列支援市民措施！

佢派幾多我地就唱多幾多美金

今日開始日日攞黎換美金

各區分行ATM要人呀

816全民換美金

聽日就去禁！

ATM分行開始多人未